推OFFER會否比間公司Blacklist?

我尋日見左份工，間公司幾好同穩定 (大公司)
但係了解完個position後覺得唔適合
之後佢仲馬上請左我，我答佢比佢考慮一天再決定要唔要offer

之後第二日我禮貌咁打去推左個offer
咁會唔會比間公司永久Blacklist?

點都會扣小小分 話無都係氹細路嘅說話

唔會啦

咁樣blacklist 你 間公司好極有限

怕咩 black list 呢
你都唔會返轉頭架啦

唔會，offer階段好正常

唔會

好過你應誠人,之後no slow

slow

認真，咁應承咗簽埋約未開始返工嗰陣推呢？

早D同人交代人地會體諒，大公司通常冇所謂，人地見慣見熟，大把人第一日就no show，細公司就好撚小氣。

做得出就唔撚好怕

凡事留條後路比自己好D...
我答佢因為有其他OFFER更適合自己，所以婉拒左+寫埋正式信感謝佢比Offer我+道歉

你接受左一間比要reject個間更好ga公司，咁你再下一間唔係搵間仲好？所以驚咩，做人向前看，愈做愈大先好。

其實我係吹水話有其他OFFER

hr畀人reject offer好閒
聽日就唔記得你啦

其實推米推囉。唔適合就係唔適合。但係數主唔係想推左人地仲想食番回頭草？

哦，咁咪仲好，話了解過唔岩無謂哂左貴公司時間仲好過有其他offers 啦

如果有其他position唔排除想

唔會 無人咁得閒

咁你應該同人講你既番工時間要壓後，即係比多幾日自己搵工。無就認命做住先騎牛搵馬。

咁如果係推part-time offer 呢？

比佢知道下出面有更好，叫佢反省一下

咁樣反而係好事，問清楚d，等佢明你想做d咩，咁唔係做好咩？唔好曬大家時間，加上佢呢個post都唔會淨係in你一個啦（如果真係得你一個in仲要即刻俾到offer既大家知咩事），你唔做咪後面補上囉，有d公司in人會個Q&A環節，一來可以俾你了解多d公司背景同個職位做既野，二來又可以睇你反應，睇下你有冇心做

你老母一定仆街生癌死，話無都係氹細路既說話